過期煙霧彈一事

大家記得呀
佢哋而家隨時會越用越多（冇過期嗰啲）
為咗收埋用過期嗰啲消息
唔該手足門記得留相
唔係9up
純粹想提一提大家

乜撚嘢煙霧彈啊

唔派膠你哋點會入嚟
催淚彈先啱😂